js問功課

小弟有份功課想請教下巴打們
js點樣可以同一頁唔洗refresh 隨機咁出圖

set interval
document. getElementById 改img src

google下上面d keyeord